好多人掃緊n95

過去12小時search trend 升左一百倍

HKTVmall 全線冇貨

831

準備發國難財

蒙面法呀

睇嚟Sars殺到

沙士真係好恐怖

邊隻n95先啱見佢分左幾種

r95 勁啲，擋埋tg

藍絲咪撚戴口罩

一隻n95可以用幾耐，係咪都係即棄
如果唔係普通口罩好似平好多

60926唔好

豬咀防唔防到其實?
全民豬咀

可以

超突發!

要瘋狂換濾芯
個罩每日返到屋企都要消毒

又sars呀

除非好有錢

坐咗幾耐？

係即棄

直接7502 60926啦

香港人仲戴n95咁廢？

犯法架唔好買

即棄安全啲，丟咗佢好過帶菌返屋企

Amazon買啦

買定午餐肉

N95 亂買唔岩面型=冇戴
N95 唔識戴漏氣≈冇戴

push

戴住豬咀出街算啦

有呼氣筏會唔會隔唔到菌

要cool到勁實

有無教學 點揀岩自己嘅n95口罩

真係要60926出街？
係時候要大手入貨N95了

板藍根！

藍屍咪撚帶口罩呀 暴徒先帶架咋

我諗依家多數人會用60926

手揸n95有閪屌不是夢

一定即棄
你想像下D病毒黐哂係個口罩度

所以樓上話用69026係on99

P100 濾棉OK
但個面罩要次次消毒

正解

收咗皮啦 蒙你老母

有名你叫呼氣先開...
唔係要個筏做咩...

除非佢每次用一次就掉
How dare you?

要每日換，你有咁多gear ？

直接用60926

認真 60926屋企有貨 豬咀出街有冇得諗

40mm得5得

你多到可以出完一次街就掉？

無廢除架，一係被人事後清算，一係中SARS

其實普通口罩得唔得？

每日一豬咀
記得用完要即棄

頭先五金舖買
個老闆話成朝不斷有人嚟買

去藍屍group講

買n95 要試面型 買一隻試下有冇漏氣先啦

做地盤n95任攞

你每日換實得架

咁你等中SARS啦

濾罐有冇用?

點解市面上個d好似無size揀，得一款

40mm 買p100級 或者寫明P3

要做fit test既
因為要睇番自己面型fit邊款

認真一問，戴豬嘴防唔防到？

其實n95要做fit test先有用

唔好怪佢 我細佬係有輕度智障

N95 要做左fit test 先有用

無，要有機做test

要日日換濾芯呀

救命 點解仲有人問

有無平d嘅option...

yes，過要日日換filter
而且mask 要每日消毒好麻煩

filter 要寫明P3 (eu standard) or P100 /N100 (us standard )

N95 有冇黑色版

職安真漢子靠n95稱霸香港有望

3200都係等同P95級別，只係你會唔會每日用完都換新filter先

仲蒙面法

啱呀一定要咁同佢地講

市面多唔多款？
每款買嚟試得唔得

利申：唔識

N95唔係無用架咩
要用R95

n95?
外科口罩唔知防唔防到?

普通外科係咪唔夠做

+1

依家特殊學校都有isp email

平時醫生口罩係咪差唔多？
我n95無fit test我驚衰過醫生口罩，同埋03年我記得都係周街醫生口罩

我都想知

屌你老母支那

板藍根。醋。漂白水。記得去入貨

同用紙巾掩口鼻冇分別

20蚊個好貴

你確定你日日會換

同個mask絕對會洗得乾淨你先好用

另一個Online Store都冇晒

入唔到 啱啱都仲上到

問咗好多間屈臣氏同萬寧都冇晒貨

p95 better

死ser

冇做fit test n95只係垃圾

咁唔n95
可以點

慢咗

病毒同細菌佢隔到都會滋生啦，濾罐/綿要日日換，個咀本體都要日日消毒

普通外科口罩

帶返屋企前拎消毒酒精噴哂成個咀有冇得諗

除非你拎去浸酒精姐
個濾綿濕咗又係會失效

屌你笑撚死

有港豬去大陸帶翻黎

旺角有無黃五金鋪有賣

冇左啦 仲係到玩膠

直接豬咀出街啦

推 老細好人到爆

見到藍絲帶，就指住佢話 蒙面見不得人

要入豬咀濾罐防病毒

普通口罩擋唔到

邊到有$20 ？ 我買$39 上環 好貴

當年沙士都係普通口罩，原來唔得㗎

on9仔

應該用邊款口罩

我都係讀書個時 化學老師講唔得先知

一係普通口罩，一係無fit test嘅n95
邊個好

咁講其實d衫褲鞋襪都帶菌返屋企

支那又送大禮

下次去幫襯下先

買消毒藥水

推 n95熱賣

要入定消毒藥水

酒精

衫褲可以即洗即浸，豬咀唔得
無咩呢方面知識唔知有無錯，有錯教下小弟

N95點fit Test？
Test唔到都入咗先！而家已經冇乜貨！

r只係多左防油性粒粒
n100夠，但冇人入，反而p100仲多貨

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

買咗少少普通口罩無揀n95
希望夜少少仲有，橫掂宜家要派口罩話咁唔易

我知道普通外科口罩係放飛沫傳播嘅病毒，咁肺炎唔係咩？

大青葉

我等陣去五金舖買

收工去，留返個畀我。

成個碗咁個款市面上大約2個size中 細
基本上test要有機做 但最簡單買晒兩隻自己用手feel呼氣個時個邊邊有冇氣出 有=fail
根據經驗 普通正常男女都係用細 大頭仔/肥仔肥妹先用中
仲有戴住黎屙屎 冇味=ok

樓豬睇多啲新聞啦

戴n95 full day會死人
焗撚到傻

其實兩三日換一次都安全

我上個網睇有四款

N95 要帶符合自己面形先有用

SARS係極高傳染性，兩日先換如唔戴

唔係filter過慮唔到
係個外層已經被污染

假如你個濾棉已經有病菌，你仲留佢兩三日

全民恐慌 進一步實現攬炒大計
諗起都興奮

如果普通口罩係擋唔到嘅，03年應該會死更多人

幾個月前上網睇
依家可能炒貴左

塊面細 n95好難fit

手足嚟㗎

口罩有得炒
10蚊個

做地盤一直有買開
其實好耐之前已經冇貨

咩網？ 可唔可以比條link我 謝謝

普通口罩重有冇用? 03年重係讀緊書 都係用普通口罩

R95係未最好既選擇？

如果你真係要用豬咀，淨係買同用2000棉黎日日換都可以嘅

[鳩噏]而家其實係唔係應該要撐幪面法[/鳩噏]

R95

8210有細咩？

又盲搶鹽

記住要買埋 漂白水, 消毒濕紙巾, 酒精搓手液 呢D

一定戴
藍屍最撚自私個班

Nokia N95

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已入
萬事俱備 只欠囡囡

藍絲唔使帶口罩, 佢哋中招應該要感恩

藍屍唔該遵守禁蒙面法

有又點，想病死？

個網已經上唔到

正義之士唔可以蒙面

仆街睇2次先明

啱呀
行得正企得正洗咩遮住自己個樣

已入手一盒

藥房好多人買口罩

無撚用既

【文宣連儂牆】被捕師有少少建議 希望各位幫手推

重蒙面法，咩年代

唔會，不過如果你本身有病，就會隔唔到呼返出去

咪懶型啦 搏拉咩

荔枝角有20幾蚊一個

雖然警謊已經暫停執行蒙面法，但係唔鼓勵支持驚隊人士喺無絕對必要下戴口罩，因為咁樣會阻住警謊做嘢。

全民豬嘴了

當年係講緊用1:99漂白水消毒
但口罩用完漂白水再戴=慢性吸毒

要唔要埋NBC Suit呀？
不過你要將全部嘢每日隔離消毒
或者你每日換一套

剛掃左4盒(因為要freeship)

已購入8210 5盒

我上面咪講咗叫大家N95，手術口罩

不過如果要40mm 就要買以上standard嘅

分享下姐ching

細個焗到塊面出疹
但我未想咁快死住

活性碳口罩有冇用？

搏打

真係要戴

你好能醒 小妹濕能哂

買多幾個傍身

岩啦
全民口罩

以後 星期六，日

抗爭區
不論黃藍 全部都拉哂

黑警一次過拉400人好撚威
咩改驅趕做圍捕

最好幾千人一次過捉哂屌你老母
祝你班 黑警全家 過唔到出年生日

買咗都要識戴先有用

N95你無做過測試，亂戴仲衰過唔戴。
大家都係戴返普通外科口罩會穩陣d

同意

無錯。
同埋洗手洗手洗手

Push

白醋殺菌

點解要用n95
空氣傳播就話者
飛沫傳播唔係用返外科手術口罩就得
有冇人解釋下

普通口罩防唔到SARS

因為而家無人知佢係經咩途徑傳播

8200 請問O唔Ok？

6006+P100

手術口罩只可以防止戴嗰條友將病菌傳播
你戴住口罩然後有條友兜口兜面打個乞嗤比你，你都係會中招

你想死快啲?

到我地扯口罩

有冇人知nask得唔得？

好似貼n95差唔多功能

入面反轉戴多個得唔得？

點解會傳播唔到但係會感染到
唔係應該同時兩樣都得/唔得咩

屌你
你係咪怕大肚所以扑嘢戴兩個套？
你對眼、鼻、甚至毛孔都可以入到你體內嘛

我公司有做呢隻product，相比n95 佢比較透氣
但都係嗰句，病患者兜口兜面打個乞嗤去你度，如果你唔係著到bio hazard 咁的話，你都係有機會中招

因為空氣傳染係無定向擴散咁傳染
簡單啲嚟講你對眼、鼻、毛孔都會入到你體內

咁咪n95都無用

受教了。姐係其實基本戴個外科口罩就得？

毛孔難d
皮膚是可阻擋過濾性病毒
黏膜就唔得

你講到咁仲帶咩N95?

你真係好幽默

我見上網到到都賣緊150蚊
我去五金鋪120蚊有一盒
個30蚊可以食到餐晏仔啦

係源頭肯戴先得
不過你戴嘅心理上都叫做頂一頂嘅

想問下p95有冇用

9010係咪都得

R95 只防chemical
唔防病毒

同問, 同8210有咩分別

連登仔標準裝

9010方便攜帶，摺得埋

當年冇得同而家比嘅
嗰陣好多醫護都係戴surgical mask
嗰陣醫院得幾個n95

成個濾罐都係細菌
你用埋我嗰份

喂你唔識唔好亂教

每個人面形唔同, 唔係淨係睇塊面大細就得
有d人塊面少肉d, 顴骨突d, 上下橡筋夠唔夠實, 戴口罩方法 (戴橡筋都有分先後次序), 都好影響漏唔漏氣, 唔係痾屎無味就得

我唔知你根據咩經驗同大家講到市面上得一款n95, 淨係分大細size咁, 其實有勁多款, 唔識唔好誤導人

利申: nurse

想問下護士姐姐 普通嗰啲口罩係咪都ok

豐實晒仲有病毒入到？

識人做Health and Safety 咁講
睇完3M 個website
我覺得應該同個罩隔d 咩有關

推

懶人包: 相較於surgical mask, N95係比較可以擋sars, 但N95俾醫護人員用會效益高啲因為佢哋接觸嘅濃度會高過一般人接觸到嘅, 而一般人帶surgical mask其實都ok 加埋要勤洗手

睇咗一次 唔肯定有無錯

有n95有閪屌

唔係要fit test先 咩

同bra一樣

P95最好

正確帶n95前 係需要做正負壓測試
就咁買n95帶 係冇用

叫人唔好戴口罩個班藍絲廢老 咪撚戴啊

SARS

智障有樣睇

其實如果岩帶8210係唔係姐係都岩1860

唔好戴啊 祝你全家早日中

冇話教 只係見樓上大部人都係鳩買

其實普通口罩都得, 想當年sars係飛沫同接觸傳播, 唔係空氣傳播, 所以戴普通口罩+洗手洗手洗手係有效, 戴唔岩N95同戴普通口罩亦分別不大

屌你同人講戴到痾屎唔臭咪又係鳩買

Ching們，如果你不幸中招，記得用盡方法傳染啲狗

R95係做到晒N95嘅所有功效

防口水only

戴n95戴得好似上左高山咁
企定定都算要行上行落真係死得

攬炒到盡💪🏻

建議光時 團購

以前返工每年都要戴一次n95 好煩，抖氣又辛苦

有d 人連普通外科口罩都唔識戴內外都錯

P100勁啲

要即棄

豬咀得 要高溫熱水浸住

所以要買v系列會舒服啲

N95係用來擋塵
定點工作既先岩用